相濡以沫 不如相忘於江湖

啱啊

或者我默然回首
旅途愉快過就夠

人與人之間嘅關係係咁
彼此生命嘅過客

我是天空裡的一片雲
偶爾投影在你的波心
你不必訝異
更無須歡喜
在轉瞬間消滅了蹤影

你我相逢在黑夜的海上
你有你的 我有我的 方向
你記得也好
最好你忘掉
在這交會時互放的光亮

如過客來來回回 誰又碰上誰

即係點解

係出自莊子嘅
兩條魚與其喺乾旱嘅陸地上互吐口水滋潤大家 不如喺江湖 喺水入面各自游走 互相忘記

即係叫分手？

唔係分手咁膚淺嘅意思
放大啲睇啦
人生入面 淡淡之交或許更好

但係有人話當你唔可以再擁有，唯一可以做嘅就係唔好忘記

與其兩個人，係陸地上互吐口水維生咁辛苦
不如相忘於江湖，游向大海。
放生大家囉。

誰可以揀 忘記或記

咁係唔係收兵

要決心忘記，我便記不起

我都唔知

三世書不會記載
情繫我這半生的最愛

我意思係 唔係單單指男女關係呢啲膚淺嘢

朋友？男女有無純友誼（唔包括雙方都係同性戀）

淡淡交會過 各不留下印

絕對有